怨婦定KOL

健吾作為KOL黎講, 成撚個怨婦甘, 講到眾人皆醉佢獨醒, 算唔算係暫時呢講最撚垃圾既KOL?

白兵咪又一樣